當更警又拎1分！ 旺角當更警唔見車匙

當更警車車長遺失車匙 警方籲市民拾獲交回

繼早前有警員遺失警用手機後，今再有警車車長執勤期間遺失車匙！一名隸屬旺角警區的警員於今午（7日）在旺角欅樹街執行職務期間，發現遺失身上的警車車匙，警方其後立即展開調查及搜尋，惟暫未有發現，案件列作「遺失政府財物」，由旺角警區跟進調查，呼籲市民如拾獲該警車車匙，應立即致電999，並把該警車車匙交到就近的警署，或致電3661 8646與調查人員聯絡。

警方重申，就裝備的保管及使用有嚴格的規定，已就有關事件展開內部調查，如發現有人員違規，定會嚴肅處理。

幾時唔見埋支槍